YouTube槍擊案 女槍手為youtuber 疑不滿影片遭審查

美國加州YouTube總部槍擊案，當地警方進一步公布女疑犯的身份及行兇動機，懷疑她不滿YouTube的影片審查，認為是打壓言論自由。 聖布魯諾市警方發表聲明說，槍傷三人後吞槍自盡的女槍手，是39歲伊朗裔的加州居民阿格達姆。警方指她經常在網上貼文及發放視頻，又曾在視頻批評YouTube並無為用戶提供一個公平上載影片的平台，涉嫌歧視及將她上載的內容過濾。 警方又相信，阿格達姆是隨機開槍，與三名傷者並不認識。 案中有一男兩女中槍受傷，其中36歲男傷者情況危殆，早前有報道指他可能是槍手的男朋友。

youtube 8

在視頻批評YouTube並無為用戶提供一個公平上載影片的平台，涉嫌歧視及將她上載的內容過濾。

Nasim Aghdam

垃圾utube
J Paul 班垃圾犯guideline就冇事
普通人就demonetized strike